Задание:

На сотрудника назначено от 1 до 1000 задач. Продолжительность 
каждой задачи задается в виде строки: «ЧЧ:MM», где ЧЧ – количество 
требуемых полных часов (от 00 до 99), ММ – количество минут 
(от 00 до 99). Примеры: 02:37, 14:00, 00:09. Программа должна 
запросить количество задач и продолжительность каждой задачи 
(если продолжительность введена с ошибкой, необходимо вывести 
сообщение об ошибке и повторить ввод). После чего необходимо:
определить, сколько целых 40-часовых рабочих недель требуется
на выполнение всех задач (округление необходимо выполнять в 
большую сторону); вывести номера и длительности задач, на 
выполнение которых требуется более одного 8-часового рабочего дня. 
Длительность необходимо вывести в виде количества часов (выводить 
не более 2 знаков после запятой). Например, длительность «13:24» 
должна быть выведена как «13,4». 

Функции:

	1.	Функция main(), реализующая ход выполнения алгоритма согласно ТЗ
	2.  Функция, считывающая с консоли количество задач
	3.	Функция, создающая массив, где каждый элемент – время на выполнение задачи
	4.	Функция, заполняющая  массив из пункта 4 случайным временем работы
	5.	Функция, переводящая время выполнения задачи в формат десятичной дроби 
	(точность 2 знака, округление в большую сторону)
	6.	Функция определяющая общее время выполнения всех задач
	7.	Функция, определяющая количество недель, необходимых для 
	выполнения всех задач (в каждой 40 рабочих 	часов), использовать функцию #6
	8.	Функция, которая выводит номера и длительность всех задач, 
	чьё время выполнения превышает 1 рабочий   день (в одном рабочем дне 8 часов), 
	время подсчитывается используя функцию #6

Распределение:

	1.	#3, #1, #6 – Батурин
	2.	#4, #5 	   – Сарычева
	3.	#2, #7, #8 - Паксеваткин

Итерации:

	1.	#2, #3 – 15 апреля
	2.	#4, #6, #7 – 16 апреля
	3.	#5, #8 -18 апреля
	4.	#9, #1 -20 апреля
